[愛情短故] <2019年末，我認識了一個魔羯座女生>

利個申先，我唔係作者，因為朋友冇連登ac，但想分享下自己寫嘅故事，所以我幫手放上黎。

好，廢話講完，去故！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

2019年末，我認識了一個魔羯座女生。

12月.喜

對上一次談戀愛，已經是2017年的時候。

很深刻的當了一名第三者，還給對方一個限期，然而大家每天也在倒數，最後瀟洒的我忍著痛離開了。

這次，很遺憾地，最終也是當上一名第三者⋯⋯

跟以前不一樣，不是我沒有去了解清楚，只是問了不下十次，她依然堅說單身，我相信了，同時地，我又墜進那陰霾了。

我們差不多每天都會見面，進餐，在車箱中單純地談天說地，我知道，我真的想與她在一起，我愛上了她。

那一天，我鼓起我的勇氣，放下我的陰影，邀請她當我的女朋友的時候⋯⋯卻收到一句：順其自然吧！

也許我相信她多於相信我自己的直覺，也沒再想太多就繼續這段關係。

1月．怒

一天晚上，當她仍在身旁熟睡而還在滑手機的我，發現她手機傳來一堆短訊，是普通朋友不會用的對白吧⋯⋯我整晚都沒睡，到早上載她回去的時候才探究是什麼一回事。

當然，我的直覺沒錯，她的確並非單身，但糊塗的我又相信她另一次的謊言：「我跟他處理中⋯」

或者，沉溺在愛河中的人都是盲的。

2月．樂

樂天的我相信了她的話，繼續像以往般甜蜜地過日子。中旬了，情人節怎過呢？

她說，要跟他吃飯⋯⋯

我想不透了，怎麼還要跟快要分開的人過這一天呢？

雖然如此，我們從13號一起踏進14號，她的笑容，是真實的，我心底裡感覺到的。

可是，她真的打算跟他分開嗎？

我再一次的拆穿她，再一次被她那甜言蜜語騙到了，她根本沒有跟那男的說過她們之間的問題⋯

但她很會哄那低落的我，而我開始醒覺了。

3月．哀

這段日子，在沒有討論她另一半的時候，是我人生遇過最快樂的時光，可惜夕陽很美，亦很短暫，我已經開始瘋了。

我從未跟一個女生在車箱聊天至天亮的；
我從未跟一個女生說：我跟你一起去跑步吧；
我從未跟一個女生就2個人去郊外燒烤；
我亦未曾跟一個女生，遇上太多的巧合⋯⋯

我不停告訴自己，我和她是命中註定的，但結果，我接受不了我對她多此的愛。

白色情人節後，我發酒瘋了，在網絡上尋她的男朋友，要大揭發了。有一刻清醒過，想收回這下流的舉動，但已經太遲了，那男生的朋友已經聯繫了，那我就將錯就錯，決定跟她男朋友說清楚所有事情⋯⋯

那女生知道後崩潰了，責備我了，也再無以前的情話，我和她之間就只剩下「仇恨」。

也許我一早就相信直覺⋯
也許我知道後不該繼續⋯
也許我愛的太深太認真⋯
但我終究都是一個罪人，
我錯了⋯

我錯在愛上一個不該愛的人。

故事更新：

那位男朋友已經原諒了那女生，而女生也坦言希望與那男朋友結婚，而我和那女子，亦徹底的，劃上了句號。

完咗？